是日午餐 餓撚勿入。。。。。

頹

咁清。。。

頹到

好似D醫院飯咁

Ching食狗糧？

我都想講

湯國華